喺連登見過最多正負評係咩post

啱啱上堂俾全班笑😭

代表連登仔原諒林鄭

而家已經進入後香港時代

兩年前萬三算係咁

負評二萬二，留言5001

梁勁廢

連登仔溝女

六千幾正常發揮

反送中gif個post

有冇link

我唔記得咗標題

上年六月啲post笑死

到底係唔係真係可以平衡到原力

5584

燒村
不過del咗post

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

20000正評

有啲懷念肥絲

平手

個post大約講咩

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

當年有兩萬幾都幾癲下

二萬八利申有份正評

其實佢咩事？新會然想學野

好撚無聊又好治癒

好想多手撳個正皮落去